呢個世界有無女人傳心師？

有，得女人做

佢自己都唔知自己諗乜啦 傳你老味

咁有冇女人傳心師傳心師